好開心BOMBA去返之前咁

Bomba 終於返黎啦 拍下呢啲小本作品未幾好囉，創造雖然成功感大，但唔能夠完全離地。現實與理想之間拿捏平衡好重要。
佢地肯返返黎拍片已經好難得
呢啲先係我哋要嘅嘢 舊人加新人幾好
佢地的實力 絕對唔差得過當紅Youtuber
大家比多次機會, Support 本地創作啦 💪

report同dislike咗

+1

like數屌打dislike la

正👍 最鍾意bomba 入邊個D.Yan Wrong Fox , 依個後生仔好有潛質👍👍👍

藍既都睇?撐警又鍾意拍片不如支持佢地去拍警訊啦

藍絲嚟

Who

起底
Pr acc
Block

望下d comment都係讚多過屌

藍屍狗

唔知道係自己年紀開始大，呢條片真係無左感覺
個end係唔係表示有下集? 尾係條片的精髓(例子好似熊仔頭)， 但感覺收尾收得好差。

希望下條片會再好D， 唔好掛住表達d野搞到主線內容咁差

這是正式錄用的PR嗎?

得樓上班傻閪屌姐 可能佢地想試水溫睇下有冇人跟

歡迎理性討論

特登揀係肥佬黎被捕先出片

哇，正皮真係幾多，證明bomba 已反底成功，反佢地既連登仔從來只係小眾

好肯定再拍多幾條片有大量正皮後，fox 就可以正式復出啦

Um sorry who is BOMBA?

個名改得好
啲人錯,唔係我錯

已封鎖會員 Chocolate_Ice
已封鎖會員 不由人
已封鎖會員 黃月英（無慘）
已封鎖會員 球王美極(保安)

爽 理閪你直必定假腸 block左先算

達狗復出都冇人屌啦
係連登仔玻璃姐

D片有好大進步空間

笑死

市場會話個答案比大家聽
咁多位上連登嘅人唔好成日覺得個世界淨係圍住自己轉

藍都睇？

比?膝頭對上就髀啦

嘩 比你block左好慘呀嗚嗚嗚
以後要單機無人理我喇

幾時又收錢。。

哭左 道尼咗20蚊比佢了

不了

bomba已永久失去品牌效應
見到呢個名就自動諗起fox 跟住就冇曬興趣了

垃圾

無kibi,永世唔睇

係咪要推到有日bomba真係拍警訊，咁你就沾沾自喜，可以周圍同人講無睇錯人

教科書marketing反面教材

我諗起話要收五蚊。

睇呢個好過啦，澳門黃channel

躝啦屌你老母bomba 打手

Disliked

d女幾正

仲睇Bomba嗰啲驗下腦唔該

因為更加多人連入去比dislike report都廢事

Dislike+report咗

藍到發紫都睇

完全唔關政見事，依家個市場一大堆情景短片啦，你仲停留係幾年前個階段，又唔係突出過其他Channel，叫我點睇

BTW，你更加唔係黃，有咩嘢原因我要曬時間睇個普通youtuber？

請善用不推文回覆

同以前一樣 都係咁垃圾

打手

得喇得喇 含撚啦

邊個會睇藍絲fox拍野既

咁佢拍狗訊係配合番佢立場姐
撐警咪撐警 唔洗扮冇立場/中立啊

仆你個臭街
日撚日熱門都見撚到bomba
呢啲過氣youtuber就咪撚拎出黎講啦

其實BOMBA咁多人睇，都唔洗貼上連登既呢小眾地方做宣傳啦。

睇完YouTube嘅反應
在望下兒登 嗯.. 果然係小眾圍內打飛機

吊靴鬼 死唔斷氣咁 肉鳩酸

試夠水溫未

收皮啦

垃圾片

垃圾 收皮啦

Bomba 嚟挑機仲贏like數 連登沒落了

垃撚圾 摺埋喇 唔會禁入去益9你

好撚尷睇到 睇左10秒頂唔順

發咩爛渣姐 講到好似佢去拍警訊我地少忽肉咁

拍返呢d咪幾好
唔好再懶係自命不凡啦柒頭Fox

條片好撚on9
劇情9唔撚搭8
完全唔知佢做乜鳩
咁既質素你睇撚埋我嗰份啦

搞乜9咁都like
香港人真係一貫地冇骨氣

唔想睇了

多謝樓主提我report 同dislike

View數like數同comment係誠實的
上段片差唔多全部comment都屌fox
呢段片唔見有屌嘅comment
Like多過dislike兩倍
但望下呢個post

Report n dislike
Bomba真係走得太前 藍個方面

收皮啦 屌你老母

垃圾片 垃圾樓主

煩夠未

又嚟連登試水溫 係咪真係咁霉

收左錢連登開post 宣傳？

拍黎拍去都係呢啲短劇
悶唔悶啊香港youtuber

拉

做乜鳩
好無聊

人地都好勤力嫁，一日都開6,7個post

藍既 不了

點解成日都咁多AC幫佢地開post洗白邊到搵咁多AC

屌 到底請左幾多打手
呢一兩個星期係咁推bomba

曲直真係咁難分

成年都無見人 以後都唔撚洗出嚟啦

尷尬到⋯⋯飛住睇都飛唔哂

咪撚用連登賣廣告啦屌你老母

藍c 不了

Fox走吧啦 衰過d廢老係到呃飯食

屌，成班又屌又用推文回覆推上熱門做乜鳩

解散啦 fox 你阻住人搵食呀

啲人wrong

立場呢啲講到口臭
淨係felix d懶音已經接受唔到
定係其實啲觀眾都係自己講嘢lur哂脷

屌你老母個打咩大陸仔

睇BOMBA都唔好叫黃啦